一人一個打牌最爽嘅時刻

最爽一定係自摸一摸到係嗰隻了 一嘢拍落張枱到自摸!!

槓散對家十三夭

扣起下家d牌，等佢成晚都食唔到

洗牌果陣店到女仔隻手

有人包清一色十二張自摸

睇人出沖

俾女神啲指甲篤到痛但又好enjoy

推牌走

被人搶槓就GG

衰上家

打牌最緊要摸下手仔

包自摸! 收工先!

避過一劫

台灣牌連續自摸3鋪拉爆3家

計數兌碼收錢

1. 海底撈月簡簡糊單吊自摸
333萬555筒888索西西西8筒，枱面冇人做筒子，摸剩4隻，我摸尾牌，河底剩係見兩隻8筒，最後4隻一路打我一路已經講緊「仲有機會」，到我摸果然俾我摸中，絕殺頂番全場O嘴

2. 中局，我做萬子上咗兩坎六張落地，手牌2669萬1索東中，上家未露張，對家碰2、8索，下家做筒子。上家打6萬，我諗咗兩諗，唔碰夾打，最後一路避到19萬14索7筒東中，對家打隻熟張南，上家嗌「食！十三么」。開牌對家叫緊清碰14索、下家清一色叫緊邊張7筒

3. 上家中局打隻7筒，我唔出聲，舉起兩隻牌，放返低；再舉另外兩隻牌，又放返得，摸牌。過兩圈，對家打1筒，我：「食！十三么」，又O晒嘴

4. 發發發23488萬中中中白白，摸第4隻紅中，收入去專登唔槓，再抽另一隻紅中出嚟。下家以為冇事，打白板，「食！大三元！」

十三夭搶暗槓係咪灰色地帶？我淨係覺槓嗰吓好爽，輸少當贏，畀下家食鷄鷄鴨鴨仲好

仲要絕章即叫即摸先爽

食女神隻西

3

對對糊已經好開心對面成個傻仔咁估我唔到

扣死晒上家對家下家既出充牌
自己棄左糊得一手爛牌
開出黎果下全世界屌晒鬼

最爽一定係顏射

睇人一炮三響